\subsection{Ecrit}
Cette table a pour clé primaire la même clé primaire que Document.
Nous avons séparé cette information afin de supporter les nouveaux types de
moyens de lecture, tel que les tablettes ou les livres sur USB.
En conjonction avec le support, cette table permet d'ajouter n'importe quel type
de document écrit.
\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{doc\_id}:] clé primaire, et clé étrangère vers \texttt{Document(id)}.
\item[\texttt{nbrPages}:] \texttt{INTEGER NOT NULL}
\end{description}
\subsubsection{Contraintes}
Une document ne peut appartenir en même temps à Ecrit et à Non Ecrit.
